有無邊間係唔需要工作證明而借到錢既公司

因為我有半年無返工 但突然屋企有醫療問題 想借返筆錢

想借十萬 分幾年攤還 但我又無入息同工作證明

但放心 我會有錢還到 但純粹係晏時間無咁多現金

又無咩親戚朋友幫到 因為好多都問過哂

求各巴打解答

無

你冇錢冇人會借錢俾你
你有錢就大把人問你借唔借錢

有道理

咁嘅底搵大耳lone都蚊水

借一皮就得

仲要係實收九千

你掉返轉諗下，你會唔會信一個三唔識七，証明唔到自己有還錢能力嘅人，可以借完十萬然後還返俾你？

無做野半年，咁你要幾耐時間先還到十皮？

HKJC

實有嫁
個息會高到西咁解

食屎啦,食屎食到飽未唔使煩錢銀問題

叫你屋企其他人借囉，唔會個個都冇工返掛

學外國咁 PO你GE慘況上網 眾籌LO

十雞野冇可能

出去做看更起碼萬五蚊，唔信你會借唔到十皮

大耳loan 9出13歸無業味最多三五萬，返老麥再拿合約去借仲實際